求高人指點！！

最近鐘意左個女仔 朋友既朋友
但佢身邊好多仔圍住佢轉
搞到自己個心情都灰曬 d自卑感出曬黎
又好怕被收兵
我應該點好？